侵: 第一階段已傾完, 支那要大手買美國貨, 25%稅照加, 準備開始傾第二階段

有人話對香港不利
有人話支那要聽美帝話
邊個先岩?

成日死圖

第一階段不嬲傾得成，厚非、燒山個啲人一早講左好多次

連登仔真係越嚟越低質連英文都唔識睇

我建議依家換美金，中共呢個時候仲要買大量美貨一定有好大外匯壓力

*于

又俾支那撚
至前支那先昆完佢會買大豆 最後走左數
呀侵仔你仲要俾人撚多幾多次呀

即係deal照達成
中共一定要大量食美國農產品
同時關稅照收
美國正式獲得中共春袋

撚有咁多美元咩而加
十個啊李爸爸都唔得啦

即係照deal 但關稅依舊？
美國淨賺

12月中個關稅收少左，原本+15%而家+7.5%
之前嗰25%不變

15 Dec唔變呀
7.5% put on much of the remainder
much

咁即係美國冇咩讓步 反而屈維尼一大筆cash先？

點撚樣睇都係支共比人撚wo清

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

係
問題係
你覺得中共真係會找數？

碌一碌已經唔知邊個岩

搞清楚一樣野先
原本係有咩關稅
除左remained 25%個250b
仲有冇其他？

反正美國冇損失 佢反口咪又好似上次咁加辣再加辣

誰大誰惡誰正確
依家支那求美國唔好加你信邊個？

根本就係侵習聯手洗美國同中國牌

到時支那買買下唔買
一定死撚緊

原定今個月加嘅關稅取笑
9月份嘅15%關稅減至7.5%

條魚終於食餌喇

其實點分階段？

誰大呢句好撚柒
可唔可以唔好講啲支式TVB鳩句

學黑警啊

15 Dec 關稅唔加
120 billion 15%關稅減至7.5%
其餘250 billion 25% 不變

啱

師兄，"will not be charged" wor... 15 dec 唔會加稅呀

即係雙方只係鳩UP, 唔簽任何嘢,第一階段已經傾完唔會再傾亦無需再傾過.
第二階段即刻上馬,傾晒所有階段先簽協議.

貨照賣
税照收

佢地唔知係咪將"charge" 睇成 "change"

will not be charged
唔收稅

我屌你老母啦侵

will not be charged
唔收稅

侵侵真係贏左第一回合

係本身15日要加果d唔加呀

真係沖出黎柒

拖死香港人
你睇下大家開始冇氣

睇哂成句先啦

嚟緊15號加個啲唔加咋
2500 25%照舊
1200 15% 降去 7.5%

關稅重點從來唔係美國收大陸幾錢幾多%

而係逼外資廠搬離中國,所以一日仲有關税存在,外資都會撤.

上面條友自己柒左仲笑人唔識英文

嘩

真係英文唔好就睇下本地新聞引述啦
咁多人又跟住樓主衝出黎柒

科技，智識產權仲有終極開放市場有排玩
彈出彈入無限次

樓主好7

唔好咁話自己

重睇

頭先一直追緊，等我講下係點先啦
國務院：中美雙方達成協議，美國將逐步取消關稅，雙方同意加強貿易合作

trump twitter：同中國達成初步協議，
25%關稅維持不變
15號唔加關稅
15%關稅降至7.5%
中國同意大量購買美國貨品

唔找大豆條數會即加稅架

佢要買d錢會繼續大量流出 習仔你點唔點啊

25% will remain wor
15 December penalty tariffs will stop ar

[size=6]邊撚個話停全部稅啊？

乘而家咁，聖誕攬炒大行動啦！！

係囉 係因為中國應承大量購入美國貨物所以15號先唔加關稅 如果中國反口唔make deal 15號就加關稅 點睇都係美國贏

關稅係唔係有邊際效益削減
搶支那仔外匯係咪仲好
利申國際貿易f

250B 25%
120B 7.5%
180B 0%
減左好少

E家支那係，為左15號唔加關稅，唯有低聲下氣咁大量買美國貨
仲要本來果25%維持不變

唔係咁計
15%調去7.5%
0%調去7.5%
合共3000億貨收7.5%

第一階段其實都唔關政權事, 傾得成其實好正常
但土共一開波就擺高姿態唔認得低威

咪又係搞成咁

最難係之後真開放果PART, 無可能傾得掂

180B果批本身0%
12月15加到15% 而家停左加稅
120B而家15%會減到7.5%

其實呢個關稅水平外資一樣會走
所以係中共輸到仆街

風雨飄搖

侵：

第一part交易傾掂數

不過。。。

關稅我照收你
你亦要同朕買一大lot野

無問題，繼續傾，繼續去

美國目標唔係要消滅中共，而係要拖爆佢

你爆左，我大把手段食死你

你而家有資格同朕傾deal，無問題

不過，你呢個資格可以keep到幾耐？

人權法過左，代表咩？你香港民主人權唔得，我取消關係法
--------
仆街，諗起都扯晒旗，唔得，我去打個飛機先

港股夜期跌到股 災咁

又有機會加熊

push

Will not charge 喎

仲以為係我英文唔好
層豬will not be charged

[分析] 美國就算簽左phase one trade deal都賺緊320億美金

全世界睇嚟都係冇中共唔得 包括美國

佢哋知唔知道正在助紂為虐中 可悲

唔認同完全唔關政權事 清末白銀瘋狂外流令到經濟崩潰 直接動搖政權 所以第一階段都可以食咗中國好多隻棋 第二階段會仲大鑊

支那似係會頂唔住再加關稅。底牌已露？

侵侵一路都冇輸

侵識玩，一鑊強攻打你反而激起全中国人同仇敵愾
吊住你條命，到平民生活頂唔順，自己推翻個政權

好消息，美國用石頭砸自己隻腳

咁樣完全係支那輸到仆街，12月加唔加d外資都已經徹緊，個250億關稅一日係度支那一日都係輸緊

減稅賣貨輸咩
好似聖誕大平賣
你估真係大平賣
不過中共有冇要求美帝買貨？

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

點解trump要咁關照大豆

美國推左新疆同香港法案，大陸咁都簽，證明大陸真係好唔掂

跌400都唔夠
又未去到股joy level啊嘛

香港政府都係用緊拖字闕對付我地

呢招先毒

呢個關稅外商走硬,你睇下大陸工廠區死城化
成本狂升, 狗熊為碼住糞青經常滋擾外商

有時唔係好熱血一野ko先叫做野
慢慢放血直到中共無力反抗

反而驚德國幫仆街幫支那

唔找就Snapback ， 都係死

佢地梗係知，所以有啲人會對美國好反感，打住正義旗號其實都係為利益

睇清楚啲講咩

5毛好夜喇 仲未訓咩

一見到will not be charged就即刻屌曬鬼

Trump今次係講緊今年9月嗰1200億貨
9月1日已經加咗稅，今次係由15%減到7.5%

于非講得好有道理
識野

佢減一半 根本係水鳩支那人

外資根本怕左你

其實根本係喪權辱國嘅協議，支那上至政府下至蟻民都可以打飛機

睇清楚啲先啦

支那人只得番嘴炮

依家睇番
強國狗衝出黎話happy end其實好怪
佢地根本掩飾唔到25% remain+7.5%既事實
完全係不平等條約 根本唔值得11點開pc
唯一可以驅使佢地咁做既 係佢地真心覺得關稅真係會"分階段減"
但侵暫時無提

其實係咪意味住中國國內既貧富懸殊會進一步失控？？？？

即係基層人工繼續禁，貨價升小小

你唔係target audience

做BBQ大團圓樣姐
唔通同全世界講自己含住咁買美國野咩

到頭來 買500億 仲多過比稅
而家連美國米都要買埋

支那根本比美帝禁住搶
咁多年呃呃埋埋 而家要還